而家啲人咁撚厚面皮都有

其實做女仔都幾好
從來都係take, 唔係give個方

都唔關你事
咁激動做乜

一句收你皮「正一自私x」

give 屌閪

樓豬屌唔到？

一下你就開名啦
唔係就收皮

以前，呢啲叫大種乞丐。

開名啦

唔係鬧 咁抱怨係喇掛？人地唔送野俾你就係度怨 同你有親咩 個個都要送咪好唔得閒

高質少少啦 有冇第二句呀 真係得連登仔先會開口埋口都係講扑野

舉中指算唔算鬧

人哋抱怨吓都中晒你g點，你同人有親咩，個個你都貼上嚟咪好唔得閒 ？

私私縮縮
係唔鋸，咪開名唔好淨係比會員睇囉

做男人做到你咁撚廢，講耶穌咩

死臭閪一個

啲臭閪愈尼愈倡狂

我有比你屌架